# Projeto Arduino

O projeto foi realizado com o Arduino Uno R3, display LCD e sensores de luz e temperatura. Nesse projeto era pedido um sistema de automação onde o sensor de temperatura detecta a temperatura do ambiente e, se acima de 40 graus, ativará uma luz vermelha juntamente com um buzzer que emitirá um som de alerta sendo 5 segundos ligado e 5 desligado. O sistema ligará juntamente com o LED RGB mostrando a luz verde e, caso o sensor de luz detecte escuridão no ambiente, ligará a luz branca simbolizando uma lâmpada.
